11000隻狗領取逾時工作津貼，相關開支約九億五千萬

#Now
今年六月至十一月，警務處平均每月約11000人領取逾時工作津貼，相關開支約九億五千萬

香港人根本唔需要呢班警察存在

香港人出左九億打尻自己

9億用喺流浪狗身上就好 點解要用喺黑狗度

每人差唔多拎成9萬蚊